{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046179",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 리버스토리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、追加人数がいる場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は別途費用が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に宿泊する前にペンションでペットを収容できるか確認する必要がありますし、入室を拒否された場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約や利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由では払い戻しができません。 次の顧客のために入室および退室時間を必ず遵守する必要があります。 客室及び施設利用時の損害や毀損はお客様に責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式や個人的な炊事道具は使用できず、喫煙は客室内では禁止されています。 また、他の利用客にご迷惑になる娯楽や飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 また、料金や料金表が間違って表記された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室利用の際、予約特典として個別バーベキューとIPTV/WiFiを利用することができます。 駐車可能なスペースがあり、ペンション周辺には春川アニメーション博物館、春川人形劇場、昭陽江スカイウォーク、金裕貞文学村、金裕貞駅、江村レールパーク、清平寺、北漢江自転車道などの観光地があります。 これらの距離は自動車ベースで測定されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約の際、追加人数がいる場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する前にペンションでペットを収容できるか確認する必要がありますし、入室を拒否された場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約や利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由では払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次の顧客のために入室および退室時間を必ず遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損害についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の損害や毀損はお客様に責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式や個人的な炊事道具は使用できず、喫煙は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は許されますか？",
            "answer": "また、他の利用客にご迷惑になる娯楽や飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が二重になった場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表に間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "また、料金や料金表が間違って表記された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が利用できますか？",
            "answer": "入室利用の際、予約特典として個別バーベキューとIPTV/WiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあり、ペンション周辺には春川アニメーション博物館、春川人形劇場、昭陽江スカイウォーク、金裕貞文学村、金裕貞駅、江村レールパーク、清平寺、北漢江自転車道などの観光地があります。 これらの距離は自動車ベースで測定されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 502,
        "QA": 651
    }
}